網評員嚟講關sir都算幾專業

留意到會員蔣介石（翻生）有幾個post都係成2x日冇回覆，俾關sir推返上黎

眾所周知，連登嘅post隔2x日左右冇人回覆就會「過期」，以後點推都推唔返上黎

而關sir可以喺deadline之前及時bump up個post，時機拿捏得如此準確

有理由相信，關sir除咗五毛database之外，仲有個database係紀錄晒邊啲post就黎過期要推返上去，都咪話唔專業

樓主五毛

屌你，咁你有無留意五毛關成日深夜4-5點推哂先d 沉底貼上黎洗版呀？

緊係無啦
凌晨4-5點我仲訓緊教

我覺得五毛關班人真係24小時運作，呢d專業五毛真係24小時都見到佢地

見有人想爆佢料即刻推POST

唔怪得五毛關耐不耐就會推哂我d舊post上黎，五毛關呢隻五毛狗做五毛都做得好專業。

搞港獨都係五毛
咁拉登一定係虔誠基督徒

你係佢打手，佢做乜你都含架啦。

駁唔到淨係識發爛渣

五毛關攪港獨?咪撚笑死人啦，24小時online屈毛，推哂佢眼中釘d post上黎洗版都係攪港獨呀？

不過，你地做五毛關打手咁奶五毛關係正常的，人各有志。

你又駁到咩? 你咪次次都含到五毛關含到一口精，你含五毛關d point 啦？

你睇下自己d貼點含五毛關啦。

你含五毛關含得咁有point, 咪駁下上面d巴打踢爆你主人成日鬼鬼祟祟推post洗版個目的啦。

話左你係五毛關落order要你mon實我同醬仔啦，唔洗cap圖都知啦。又要扮鬼扮馬

九唔搭八

你哋話佢做護士
咁會唔會返night做晒手上工作咪上連登回下po推下po?

駁唔到? 我叫你睇下自己d貼點含你主人五毛關，扮睇唔到呀？

同埋你主人五毛關叫你攻擊我同醬仔d 回post 呀？

Cap嚟睇下囉

屌你，護主護成咁，你主人深夜4-5點推哂我舊post上黎都要扮睇唔到，好野

你咪話醬仔誹謗架咩？

有講錯咩？

你咪開左幾個post含五毛關撚囉，其中一個話唔明點解醬仔屌你主人五毛關會咁
多like, 你自己出含撚post都要我cap圖?